突發，再有手足係另一邊走緊

屌你啦，mon post 狗
知唔知點解咁都比人走到阿
因為你地都有鬼阿 白警通哂水
仲唔快啲捉

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

捉鬼啦 屌你